有無人知金水嘅辣味三文魚點整？

全線結業左，想食都食唔翻 真係好撚好食

我都好想食返，以前讀書成日食

係咪元氣果種？
辣油 沙律醬 蔥 垃圾下欄三文魚碎

咁簡單？！

屯門區巴打？

仲有日式醬油